一對淨係可以行路嘅腳

其實同霍金冇分別

霍金對腳只是擺設

輪椅師